switch 有無得睇保養到幾時？

如題 開左機有無得睇咖？

冇收據=冇保

原廠一年

一年, 但冇收據就證明唔到你幾時買.